One磨 Two磨 屎忽大過菠蘿

心口有粒的😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅
好似朱古力😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

樓主係新壇top3高質會員🙇

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

認同😨😨😨🤘🏻🤘🏻🤘🏻

屌你老母😂😂😂😂😂😂😂😂😂

80年代既人收皮啦

塵年往事唔好再提ok😑😑😑😑

00後係未聽過😂😂😂😆😆😆

好耐冇見過1:6個名了

條撚樣俾人隊冧左啦☹️

ching係咪唔洗做日日開9post

[img]‪

[img]‪

[img]‪

[img]‪

[img]‪

[img]‪

[img]‪

[img]‪

[img]‪

[img]‪

[img]‪

[img]‪

[img]‪

死返高登啦垃圾